想搵女vocal & 女鼓手夾band

隊band新組,有結他同bass
想搵女vocal 同 女鼓手

夾band先夾人，夾咩歌可以再傾

有興趣telegram傾：rchorizon22

唔要男仔？

會想玩乜類型嘅歌？

LM